點解家長可以咁癲

自己屋企細, 從細都大同老母share房瞓。
有時佢醒先就係廳都行黎行去 睇電視 聽radio。
叫佢閂房門俾我再瞓就開始發癲。
有時放假我係入面煲劇，想有「獨立空間」佢又發癲。
鬧我係咪覺得佢有傳染病。
等佢以後死左我想開門揾人傾計都冇。

點解可以咁癲。

咁大個仔仲同auntie瞓 !?

屋企細. 想點先.

琴晚屌左幾獲

我屋企連一間房都冇，依家上zoom都係客廳
不過可能父母都返工，大多數時間一個人係屋企所以就冇咩特別問題
係有時一齊係屋企要互相遷就
可能你屋企人都係想同你多啲交流先會咁，有時屋企人才都唔識表達自己，要你多啲去關心

戇鳩仔求其擺低幅圖就以為自己好撚醒咁

得閒book間酒店房唞一日

你就係屋企好細嗰個?

你老母有精神病 唔係咁多人無事會阻住個仔訓教

慘得過而家老母退左休做廳長
起身返工就見佢係梳化訓緊覺
放工返黎就坐係梳化睇電視
我訓佢都未訓
成間屋除左自己房覺得俾佢霸哂

我老母都係廳長喇
佢鍾意睇電視
我煲劇啲聲都好嘈架 兩邊聲音嘈住曬聽唔到
想閂下門就鬧我當佢係鬼、當佢有毒。
使唔使呀大佬

我明 我真係明

新屋2個人住
一房一廳連大露台500呎度啦
唔大，不過夠住，有空間

到你大個問你拎家用果啲情緒勒索仲恐怖

我細個嗰陣都試過閂門瞓
阿嫲要我即刻開返
因為佢覺得間屋好似得返佢一個咁好唔舒服

你呀媽反應係太過激
或者你問下佢係咩原因咁反感
佢肯答你嘅，你就慢慢誘導佢
同佢講自己大個仔啦想短暫地有返少少空間
強調自己好愛媽咪令佢gur啲

我老母咪同你啊嬤一樣咯 覺得閂門就好空虛。
我都就黎30喇 唔係12歲呀。
唔好問我點解唔自己搬出去。一定鬧我不孝。

有冇女朋友？

有 關女友咩事？

關事，快啲結婚搬出去，可唔可行？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》